讀書時期 最垃圾嘅午飯供應商係邊間？

我先 漢莎
真係難食到狗也不屌

紅樹林

漢莎一撚定係食D餐
其他=狗也不屌

我嗌開c餐 起碼有包豉油撈飯

美利

帆船

漢莎真係狗也不屌
個陣有同學話漢莎係做飛機餐

維他

陽光個意粉好大陣膠味，10幾年都仲記得童年陰影

廉署有無查過D狗飯供應商有無勾結校方
真係好撚難食
同埋野食有問題既話好影響學生成長
尤其初中雞

維他天地

呢樣真 我發現大部分訂飯中同身高都差唔多 而隔離學校同級訂飯既身高都係差唔多 但係我地矮隔離學校成大半個頭

以前中學小賣部係維他天地 啲炸雞件好撚正

d炸雞排一大浸雪種味，不了

我記得我以前個間好似係大家樂旗下，個標誌有粒星慨
屌你老母難食到仆街

活力之星 好似係

Google左原來活力午餐

好撚好食wor

紅樹林 狗也不屌，食物差環境差tuck差

屌佢老母我仲要係寄宿學校一日三餐都焗住食佢

仲有啲阿姐服務閪到

中一中二有間透明膠盒 屌左3 4年

陽光陽光hot hot hot

仲記得哂成首

諗起都想嘔

小學食帆船 覺得幾好食 雞扒好撚大塊好正

好記性

好多薯蓉

一定係漢莎 試過就知維他天地都唔算係最難食

小學個陣食過一盒意粉 用叉拮 竟然可以成盒一餅起左出黎 自此冇再訂過飯 難食到

有間間唔中會有Pizza Hut 餐
好撚正
唔記得咩名

係咁架啦 又唔係學校廚房

陽光個千層麵

好記得c餐成日都係肉餅or吉野家嗰隻牛肉飯
有包李記豉油 係叫咩？

午餐共和國

小學食過一間好正
每日有五個餐
D餐多數有飯團食
E餐就素食
有冇人記得咩名？

聽講舊校轉維他

陽光，坐監食既仲煮得好過佢

陽光真係垃圾 ，D菜熟到酸既。

訂左兩個月，同呀媽講好難食，冇訂！

但係家長會有同學校投訴，話轉供應商！

之後搞試食，又係陽光中標，

試同真係俾學生食，兩樣野黎！

好味過其他啦
起碼叫有d味道

活力午餐

我都係食活力食到喊 全世界放小息我仲食緊兜粉

以前食盈信
ABCD餐都好好食
個千層面勁撚抵屌

怡和

一定係陽光 成日加料有小強 成班一齊扔

算係咁啦呢個

怡和
除左食pizza個飯仲衰過波仔d叮飯

啲炸粉仲多撚過舊雞

盈信 好食到仆街 勁高質素

間間都咁難食

中學係漢沙 難食到比狗都唔屌

利申聽翻黎
果時隔離班為左想轉飯商，日撚日都投訴有釘有頭髮有蟲

抗爭一年後成功換左

小學活力中學維他

搞試食都要班家長有出席先得架
發夢果陣記得出席果班有話事權ge有回佣收
陽光帆船兩間都係垃圾
唔係細個果陣窮閪肚餓局食呢d垃圾
我一定同班中同落小食部食合味道

之前阿妹返學唔食學校lunch就拎飯盒返嚟
陽光印象中好好食

呢間ok啦

只記得間野有時d定e餐係壽司
有個白汁薯蓉記勁好食。不過極少有

至撚憎小學張飯卡，成日唔見
唔見左就要出去講台旁邊罰企，人地拎完曬先拎得
食完之後再罰企真係屌你老母咩

漢莎屌你老母 啲魚柳又臭又up 難食到痴線

全撚部都係垃圾
狗都唔屌貼錢都唔食

咁就好
黎緊返工嗰到訂盈信

一定係陽光
試左一年之後，從此小學帶飯

我中學係紅樹林
有次食個龍蝦汁乜春飯
D汁係青色，苦嘅
後來轉左維他
好左好多

唔比我地出去食飯就知咩事啦

活力

同你一個樣
但活力個千層麵好好食 成日都想加多盒

全部都係垃撚圾

添飯撚

未試過有邊間好食 衰過拎去餵狗

維他天地 炸雞柳硬過石頭仲要六蚊兩小條

依家先知中學都要午餐供應

呢間係pizza hut同公司 真係好食

入黎就係諗住講漢莎 跟住就維他

可能係我自己問題
細細個一啲都唔偏食
乜狗屎垃圾都質到落肚
我覺得學校飯幾好味

開心

me2

我中學個間好似係紅樹林
f1 一定要留校
係狗食黎，不過賣14.5

05年

到底有邊間係好食

中1-6都可以出街食飯

一撚定係美利

我唔記得邊間

但係因為d飯商
搞到我對 肉醬意粉有陰影
聞到都想嘔

日日都好似食緊屎
小學仲要俾老師檢查啲屎食哂未

試食同實際兩樣嘢嚟
去試食班仆街唔會訂飯
揀間最難食嘅嚟

出面貴8成，但d野係人食既

我記得有唔知一間定兩間（學校成日轉供應商）有個葡汁雞王飯同千層面好正

你不如問邊間好食

真係未食過一間係好食

初中已經唔使訂飯 淨係小學要捱大家樂狗飯 覺得好好彩

你錯 小學有一間喺掂嘅 唔知點解第二年冇佢份

大快活
派黑色膠餐盒，入面又少又難食，仲要冇得添

小學食美利
中學食過紅樹林同陽光

一定係陽光

我都係 活力午餐無限添飯

發夢係漢莎做過pt ,入面員工飯堂仲撚衰

新五餐

最記得有個唔知咩炒烏冬 聞到都想嘔

小學食完飯要俾隻教畜檢查
有次我訂個餐唔知係咪有條仆街拎咗搞到我要食第二個
點撚知個餐有魚
我同條教畜講我唔食魚佢唔撚准
搞到我流住馬尿格硬食

小學係活力午餐，永遠的C/D餐
有薯蓉食，好好味
好似仲有千層麵

一升左上中學用帆船，我屌你老母人食架？
經常全盒唔食掉撚左佢
心諗真係狗也不屌

難食到 狗也不屌

其實我覺得間間都好食
由細到大都覺得係同學咀叼

唔知邊條撚屌提議健康餐 搞到咁撚難食
人地鬼佬日日食著條都咁撚大隻
根本一日一餐影響唔會咁大
最ON9係提議食健康餐班老師 日日去買M記大家樂番黎食

美味王
啲飯硬個磚頭
龍蝦汁臭到死

以前中一二唔畀出街食焗住要食兩年垃圾

小學都係活力
基本上全班都係揀C餐
肉醬意粉真係好好食
唯一會轉叫A B 餐就係有麻婆豆腐同湯米線
仲記得個湯米線分開裝湯同米線+肉丸
次次一話食得就一齊用叉一嘢拮落個塊膜到"扑"一聲

比你講咗呢間真係勁垃圾，我寧願d餐食甜品算

有邊間好食過

小學食話陽光同帆船
陽光唯一可取係個燒春雞
帆船就係個PIZZA

估唔到咁多人讚盈信

我想知有邊間飯盒會係好食

屌佢老母, 小學漢莎食雞翼有雞毛
跟住唔記得食咩啃骨入急症

俾你講左先

以前有個午飯供應商每個幾日就出一次雞脾飯
嗰幾日入面又出下雞翼豬扒魚柳
啲汁又冇伏
滿足曬班食肉獸
但我巳經唔記得係邊個供應商啦

cafe concept

美利
真係好撚難食

我聽講供應商比學校/家長試食嗰時
係特登整到勁靚勁好食
拎到供應權就打回原形
所以淨係得我地知有幾難食

話難食個啲食撚過乏力午餐未

直接問大家學校係邊間午飯供應

上面講果啲咩帆船、黑色膠袋飯
我全部試過
都接受到

食過帆船之後有心理陰影出街唔敢食人地啲菜
簡直惡夢黎

食到d 學生變on9
壽司餐真係乞衣都唔食

似係同d劣食食肆有勾結
由細到大比狗飯你食
食撚到個人冇哂"審美眼光"
你老味而家回想起
真係好撚難食

盈信善食天地

學校每年都會搞試食會
等同學，老師，校長投票選供應商
然後有間供應商贏佐
但之後提供既午餐垃圾到老師都話難食
然後中斷佐份合約

膳*

怡和算係正常
但上到中學唔記得左邊間難食到嘔跟住過左大半年轉左
中二下學期都可以出街食

有一間係pizza hut旗下
每個月有一日會有pizza食

因為盈信真係好撚高質
小學一二年級都係帆船
之後轉左盈信個午餐即刻upgrade晒
盈信最正係有焗飯同意粉
塊豬扒勁好食

其實可能係食肆d 剩菜之後執下佢俾學生食

帆船啲芋頭飯真係情願唔食飯都唔會食
果隻味真係畢生難忘

乜有好食架咩

我係瀝源果頭，見證野食越食越貴
中1時$30左右已經算貴
中6時冇$30都唔撚使食飯

小學食到lamlam利

漢莎幾好食喎
我成日食C餐 好正 D餐又有冷麵 A/B餐瑞士雞翼/咖哩都OK

香港d 食肆多得你地

湯米線好似D餐黎 小學活力午餐好撚正 唔明點解話難食 果陣都係13.5一餐 飽既

食過間啲肉永遠都有好大雪味 諗返起都想嘔

完美避開飯盒供應商，小學下午校 中學中一就比出去食

小學嗰陣活力
覺得活力真係幾好食
啲嘢食又多完化又有四方果食
仲參觀過佢生産飯盒嘅工廠都幾企理
臨走仲一人送咗一個飯盒俾我地
Btw活力而家冇咗定咩
我記得我小學後期都轉咗間垃圾

陽光 所有粉麵粉都係戇鳩
要自己落湯 但個麵硬到仆街
浸半粒鐘都唔軟

活力大家樂緊係好食

Btw 美味王 咁大個仔食過最難食既野

on9 帆船不知幾撚好食
維他就真係同廚餘無分別

原來係大家樂
屌唔怪得個珍珠雞一撚樣
仲記得細個食活力個肉醬意會食到成咀成身都係 仲試過成盒意粉車落同學到 俾老師記咗小過

係 德國漢莎航空

屌佢老母又貴又垃圾

食過漢莎就會覺得其他午飯供應商好撚好食

我屌 小學食足6年漢莎

小學食過間好似叫津美 唔差好多選擇

想知有無一間係好食

小學係食明愛，中學出去食

無呀，嗰時係見邊個啱食就食邊個
唔理嗰日填左咩餐

活力午餐唔錯，小學間唔中送四方果
初中係聖雅各福群會，啲飯盒有陣臭膠味

帆船係我中學惡夢，難吃到嘔

帆船其實都叫擺得入口，不過呢間嘢好似試過幾次搞到啲學生食物中毒上報紙

怡和除咗pizza同點心其他都好難食

食活力午餐食到係全班面前嘔左出黎

陽光午餐
難食到，成盒飯扔上風扇

陽光 畜牲也不屌

好似係維他天地
得a b c 三個餐唔記得係咪維他天地

好彩早左屆, 中二就有得出去食
遲我一屆個d 要中四先有得出去食

活力午餐
記得當年有個同學有病 休學咗差唔多兩年
聽講佢好想食活力午餐個肉醬意粉 跟住活力午餐專登送盒比佢食

午餐共產黨

陽光

至營午饍
未食過難食過佢個汁既野

帆船
成日好鐘意係啲菜度加甘荀 但又難食到仆街
第一次唔小心食左 難食到嘔埋其他野

活力午餐個肉臊飯

學校啲飯商個個狗也不屌

好好食 唔知點整 仲有梅子排骨飯

銀針粉真係垃圾

有冇巴打記得有凍餐個飯商係邊間

我記得有時有壽司食

四季，算係咁

Danny

小學食陽光 有時都唔錯
不過試食又真係好食勁多

佢個千層麵真係無撚得頂

漢莎真係好鬼難食
入邊試過食螺絲食到釘書機釘

活力午餐算係好食

間間都差唔多難食 除左盈信
最記得盈信會另外搵個盒載啲新鮮菜但無咩同學食
我次次都一個拎左十幾盒黎食好鬼正

漢莎真係好撚柒難食
記得小學要求老母帶飯 老母唔肯
之後因為日日屌學校飯難食 老豆老母唔撚信跟手第二日帶飯俾我叫我帶個飯盒返去俾佢食
佢地食完都屌撚左出聲

小學食過間美原 定原美 難食到仆街
最好食係中學時期，供應商係佢地一家人自己開檔既 由開校做到家下

哇屌你老母難食到呢

有年轉美心，劣評如潮之後轉返四季

想當年有只係渴求有包豉油撈下飯，真係屌你老母放監咁

味蕾俾人燒撚晒

屌你老母紅樹林 做埋小食部個下先pk呀

出面個牌寫到咩都有 點撚知乜春都冇呀

啲嘢難食 狗屎垃圾賣到咁撚貴 啲阿姨又成日閪面

扑街紅樹林執柒咗佢啦屌你

飛機餐聽落好屌，事實係飛機餐好難食

我中一個陣飯商係隔離商場間大快活直供應 又夠熱好食 又無限加飯加汁 之後中二話唔可以同呢d合作 就要轉做大型飯商 之後就開始狗也不屌 間間都伏黎
學校又要扮撚哂民主搞飯商試食會 叫學生試食投票 但就連連都係隔最難食個間 十個有狗個情願唔食lunch 或者去小食部食都唔撚刻飯

啲肉唔熟好平常

食咁多間
得個蒸蛋係好食
不過唔記得係邊間飯商

手殘係咁打錯

細個怡和有每個禮拜有一日係pizza hut

茄汁豬扒飯，到lunch打開已乾晒，發泡膠蓋橙色，飯橙色，豬扒灰色.

校長同老師都唔食 憑咩叫學生食

活力午餐算好食啦喎 咁都話難食

小學食怡和 成日有pizzahut食

除左活力其他都狗也不屌

細個間野次次都係得紅白汁 黑汁都無
紅汁成日轉個名當新野
不過其實收得你咁鬼平 加價重唔比你d c9老母屌？ 又要有肉有菜又要健康
難食唔出奇

聽完各位巴打講野之後覺得自己中學好幸福
中一到六都可以出街食
跟手參加boy scout，水運會陸運會人地其他制服團體個個規定訂飯盒，我地阿sir准我地叫pizza外賣
睇住其他人要哽飯盒真心覺得佢地好陰9公

btw 留名葡萄撚全面進場

唔記得係帆船定係美利
有個蜻魚飯 未到食飯時間
隔住個保温箱已經成個班房都係浸腥味

全部都係垃圾

所以咪咁難食

小學食活力午餐
有時會有一兩日夾個m記餐揀

話活力午餐難食嘅不如講下咩年期啦
如果連四方果都未食過個啲就無謂講啦
有時又有生果
最正一定係肉燥飯 肉醬意 湯米燥米
佢有時啲肉片飯都唔錯
btw 總係有啲仆街拎錯飯 or 基本無訂走出黎拎
搞到個個餐無晒 要行幾層落去問呀姐拎

中學就有間叫午餐共和國
因為中一至三無得出去食
唔訂就要家長送飯
間野垃撚圾到有一半人訂完唔食即刻dum落垃圾桶
再等小息落去小食部買野食

但個時小食部高質到有鰻魚飯賣都係16蚊
仲要係唔早到就賣晒
好難先有機會食到一次

食頹飯從來多係貪佢平㗎啫
記得個時食茶記飯盒加野飲要30蚊，供應商個啲就17.5

湯米
食過活力同Danny
食完Danny之後真係覺得活力係最好

唔記得邊間飯商好好食，小一個時間唔中有壽司食 不過好似因爲食物中毒所以就無左呢間供應商

慳d啦你估係北歐咩

泛亞

番屋企撚

新5餐
小學頭幾年都係食佢
嘩屌你老母難食到呢
之後轉咗漢莎 都仲好食過佢

淨係食過盈信 好好食

開頭訂吉野家
之後無喇喇轉漢莎 仲記得個個餐都凍 又勁多甘荀
然後唔明點解係家長試食 唔係學生試食
大佬 佢食定我食

中學小賣部想點撚樣呀

活力講真已經算好食 C餐定D餐 有時有湯飲
小學6年都係活力 仲會有甜品 千層麵

上到中學就會知咩叫難食 鼻涕咁既白汁 用埋晒d重用餐盒又唔乾淨又倒瀉晒
唔記得間野叫咩 個時訂飯人數創晒新低

miss都要跑數 仲懷疑因為校長比壓力佢 搞到佢係學校跳樓自殺 上晒A1
勿相認

一定係澳華
當d學生係狗

小學覺得活力超好食
中學食美利

你地全部外賣飯盒定學校有廚房果隻先

識食一定係食芝士焗薯仔

好想睇返活力個餐單
小學雞一收到餐單就好開心
同同學仔一齊揀 最後清一色C餐
甜品冇記錯好似仲有個係朱古力mousse

基本上間間都好撚難食 淨係記得新午餐同美利
小學嗰陣食完仲要俾老師check完起碼食到一半呀 食哂啲菜咁先可以掉
咁撚難食邊食得落
試過用紙巾包住啲飯菜再收埋係櫃桶
後來俾老師發現要見家長 自此就變咗帶飯
細個一係學校食咩都唔開胃 學校以外就好大食 但都搞到以前瘦到營養不良咁 絕對關啲濕鳩飯商事
勿相認

預咗俾人屌
怡和除咗pizza真係無可取之處 所以飯又凍又無味
明明就係pizzahut間嘢 啲嘢食差成十倍

至於帆船我覺得好過怡和
起碼夠熱夠多汁 餸點差都好啲汁起碼可以送飯

其實d飯盒供應商咁撚樣暴殄天物
怕唔怕收尾果幾年折墮？

帆船個餐具好靚

漢莎
我仲記得我食完之後嘔

想當年食漢沙就係咁 食到想喊
仲記得乜柒維也納汁，夏威夷汁.......其實又係茄汁
盈迅好食好多

漢莎
啲三文治日日都好似浸過水咁

依家明碼實價買架
你做得唔好 話係顧客自己奄尖
你自己番去諗下佢

最記得係帆船個d鼻涕汁

搞試食會只係做個樣，係廢嘅
個陣我間小學訂咗好多年活力，俾學生同家長屌到仆街，難食到狗都唔想食
終於有年學校話搞試食會，全校投票揀飯商
當時幾撚興奮
有6個飯商揀，試食完之後，得票最高係4號，一間唔出名嘅公司
點知後來學校出通告，話經過校長教師實地視察後，覺得1號怡和廠房環境最好，所以決定訂怡和
屌佢老母，根本就係內定

有冇人食過臻美 勁難食

屌 Ching一定中過毒
我都係

細個食開b餐土魷肉餅蒸飯 飯同餸一齊蒸搞到飯入左陣肉餅味 再落一包甜豉油增加咸味 只係食飯已經覺得超好食 但係大個食番蒸飯食唔番個隻味

小學低年班屋企人送飯高年級屋企同我出街食/自己同同學出街食
中學全部出街食

中學可以出去食

你會唔會每個月俾幾百蚊食屎？

陽光 我記得我細個立定決心第時大個要告鳩呢間飯商太撚難食

小學訂完會有張紙仔比你知自己成個月訂左咩餐一唔知就要最後先拎仲要比人屌所以之後每個月填餐單都寫哂做a餐

有冇巴打食美心？
小學食足6年
試過紅米飯係全紅米冇溝白米，硬到傻左
學校有個膳食miss投訴完，就好左d

下我小學食過，我覺得好味喎其他乜瑧乜維果啲仲難食

原本係龍記好撚好食
唔知點解要轉左活力午餐 仲要係學生會試食完揀

係小學做野做左2年
D學生飯好平諗住試下食嗌左幾日
舤船真係9也不hi
除左粥叫做擺得落口
跟住第2年轉左盈信
D麵真係ok幾好食
聖誕仲有pizza食

其實家長試食係冇用
D供應商係試食個日會整到個飯盒勁靚勁好食
D餸完全係2回事
有一間仲要放黑松露

小學食黑松露

仆街就係呢間野造成我童年陰影

收皮啦，活力好撚好食

不如講下係有邊間供應商好食？

屌你老母 當年學校換過幾次供應商
漢沙真係狗糧黎,無記錯好似有螺絲粉
一食落口 你老母,凍既 ？仲好撚柒難食
我自問都唔係d對食好高要求既人黎,但佢果種難食係難食到浪費緊食物果種難食
我完全唔明點解好地地一個白汁螺絲粉可以整撚到屎咁既口感,仲要凍既屌你老母
仲有佢d菜,屌你老味你係烚就烚,係炒就炒
你唔落油攞水炒係做乜撚

呢間野簡直係違反商品說明條例
無記錯當年學校每年都會揀供應商,會有一日係邀請晒所有候選供應商黎煮野比d學生同家長試食
屌你試食果日真係人食既食物黎,到揀撚左佢之後就全部變晒狗糧

兩間都係垃圾嚟

以前小學係陽光我覺得幾好食wo 有時有碗仔翅 有時紅豆沙

你係都要揀伏野 咁冇野好講
活動午餐C餐真係冇得輸
好想食番

根本無一間係正常 全部垃圾

陽光
有一間就主打營養
食左半年頂唔順 之後返屋企食

小學澳華 d菜up撚到柒曬

食完無活力既活力午餐

乜有一間係好食咩？

盈信膳食，超級難食

啲供應商好撚狗
學期尾會黎學校比我地試食
整到好撚好食等我地投佢票
投到佢之後就比屎我地食

小學到中學食過都至少四間午飯供應商
全部都咁垃圾咁難食
小學食過一年係家長自己做既飯盒生意
好食好多
但之後比學校發現禁止左

我屋企人好慘 食足6年

講起又醒起
活力午餐小一二食過 係超好食 但之後轉左
然後中學再食番活力午餐 個時咩都提倡健康 改到超難食

唔撚記得食咩供應商
不過次次小學到中學打開個飯盒陣味。。。。
仲有一間唔知乜撚野供應商，d 飯食到牙痛

屌你地老母
當年由紅樹林轉做維他天地
我不知幾懷念紅樹林
至少個撈麵唔會係臭
至少仲有個大碗飯食

陽光
食到我嘔返出黎

我覺得活力幾好食喎 除左銀針粉，小學食過佢個銀針粉，覺得好撚噁心，到而家都唔食
紅樹林好撚難食

有好食㗎咩

小學飯商係帆船 飯盒裏面真係應有盡有
蜈蚣 樹葉 番鹼泡

活力午餐同帆船
呢兩間真係

鏞記

活力午餐無得輸
2003-2006
果時未有湯米
但係
肉醬意粉
豬柳漢堡
白汁海鮮焗飯
黑椒西芹牛柳飯
聖誕有火雞
不得了

陽光應該最出名難食 屌你老母
乜汁都係膠水嚟 痴撚線

漢莎真係難食到仆街 我懷疑之前一直又瘦又矮都係因為佢 屌你老昧得a同c餐放得入口 其他真係狗也不屌 最記得個d餐素螺絲粉，又凍又硬又冇營養 人食架咩？ 都算諗住隨盒附送個三文冶會似d樣，原來只係兩塊成兩寸厚既飽皮夾住紙咁簿既火腿。只能説漢莎我屌你老母！

午餐共和國
佢有好多間唔同既嘢送去學校
哈迪斯 太興 元綠
abcde 餐咁揀
到今日都記得

補充一下：

午餐共和國有別於一般飯盒供應商，該公司非自行生產飯盒，而是扮演中介人，向學校提供不同種類的午餐。梁紀昌說，午餐共和國的吸引力在於選擇多：「有麥當勞、香辣屋等等，對學生來講好吸引。」但他也發現，最近飯盒的質素下降。

呢間真心正，食外賣，唔洗食飯商啲屎
可惜做唔住...

以前幾年食開活力唔識珍惜
之後學校年年轉飯商先明白原來屎都有唔同口味

點解個個都話陽光難食
小學訂陽光日日都食撚曬
轉左校之後食過幾間
全部都唔好食

零負評